{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025050",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상주 S 무인텔"
    },
    "text": "予約を希望する方はチェックインの際、フロントに予約者のお名前を教えていただければ、スムーズなチェックインが可能です。 未成年者の男女同室での宿泊は制限されますので、身分証明書を必ず持参して入室してください。 退室時間を必ず守ってください。 決められた時間以降に退室される場合、追加料金が発生することがあります。 リラックスして快適にお過ごしいただくためには、宿泊文化エチケットを守ってください。 各部屋の入室基準人数をご確認の上、基準人数を超えて入室される場合は退室措置となる場合があり、払い戻し及びキャンセルはできません。 夜間に過度な騒音が発生した場合にも退室措置が可能ですのでご注意ください。 オンシーズン、特定日および祝日(前日を含む)には料金が変わる場合があります。 入室の際は身分証明書を確認し、未成年者は入室が制限されます。 駐車は大型バス、貨物車、ダンプトラックなどが可能です。 忘れずに駐車案内事項を確認してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約を希望される方は、どのように予約者のお名前を教えればよいですか？",
            "answer": "チェックインの際、フロントに予約者のお名前を教えていただければ、スムーズなチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女が同室で宿泊する場合、何を持参して入室すればよいですか？",
            "answer": "身分証明書を必ず持参して入室してください。"
        },
        {
            "question": "退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、退室時間を必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "退室時間を遅れてしまった場合、何か追加料金が発生しますか？",
            "answer": "決められた時間以降に退室される場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に快適に過ごすためのポイントはありますか？",
            "answer": "リラックスして快適にお過ごしいただくためには、宿泊文化エチケットを守ってください。"
        },
        {
            "question": "各部屋の入室基準人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、各部屋の入室基準人数をご確認の上、基準人数を超えて入室される場合は退室措置となる場合があり、払い戻し及びキャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、夜間に過度な騒音が発生した場合にも退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン、特定日および祝日には料金が変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン、特定日および祝日(前日を含む)には料金が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室の際に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、入室の際は身分証明書を確認し、未成年者は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "どのような車両が駐車可能ですか？",
            "answer": "駐車は大型バス、貨物車、ダンプトラックなどが可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車に関する案内事項はありますか？",
            "answer": "はい、忘れずに駐車案内事項を確認してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 484
    }
}